lihkg俾到我家的感覺

我聖誕都唔岀街，係lihkg陪住大家架啦

你本來都無街去架啦

唔好講到自己好撚偉大咁啦 垃圾

Single dog single dog single all the day

係呀毒撚係咁架啦

你老母夠偉大啦生左你岀黎，咁你老母係咪垃圾？

Sor我唔係老母生

咁多人回我好warm呀

咁你行雷唔好岀街，老母都唔認